全倉 SQQQ/SDOW 點輸？

搖撚準備

識貨，股市接近歷史高位，佢接近歷史低位

反彈

睇番d圖，每次回調/股災佢都係係歷史低位向上彈30% - 130% 不等，由2011年到而家，佢最高果次係彈130%好似 但唔好諗住會上番以前幾百幾千咁，呢隻野係好大損耗既

全倉sqqq